［搞走塑］環保撚食壽司，連豉油碟都慳番！

學回應話齋，如果豉油樽個咀掂到件壽司，真係好唔衛生囉

人類嘅戇鳩係無下限

呢班人仲恐怖過錫安

用咗兩三年的即棄筷子?!!wtf

豉油都慳

慳番外賣個膠盒，我明
但豉油慳果幾滴係做乜撚
唔通出街食碟頭飯會奶乾淨d汁咩？
不如索性奶乾淨個豉油碟
咁咪仲環保

係要個腦裝曬屎先會有啲咁on9嘅思維

好似發左毛

佢對木筷子變晒色
生青苔咁款

想像唔到有幾多菌

其實呢d即棄木筷子好難洗
肯定藏左好多菌
索性買對耐用少少既木筷子好難咩？

加埋個出前一丁包裝袋

班柒頭去到一個點只係為左
想人覺得佢有創意呀點解你咁都諗到呀好叻呀 咁撚樣

個撚個都係博一個光環

點解要用即棄筷子

樓主幾時加入唔走塑做 admin
好落力
愛你

做得環保撚個腦會有幾正常😬

環保撚做咩仲生存....生存咁唔環保
屌你老母

啲wasabi 同葱做咩唔食埋?我覺得佢都仲係好嘥野

啲魚冰鮮送去間舖俾佢食又嘥左幾多資源?
每種魚叫兩件,劏左切兩舊俾佢剩低又放入雪櫃又要嘥幾多電?
做咩唔用手直接拎嚟食要浪費1次筷子quota?
唔奶埋啲血水?又白白浪費左
又唔叫餐廳mark低食左幾多碟,然後重用同一隻碟裝壽司又要用多幾多水去清洗啊
咁唔環保學咩人開post

食屎啦呢班垃圾 係度浪費網絡資源

木筷子前傳

果對即棄筷子含菌量應該多過廁板
點解唔正正經經買對木筷

得閒係度報下料
等大家笑下算

個出前一丁袋都算 都算乾淨 由得佢
個啲即棄木筷子sip到好多菌
堂食餐廳都會提供膠筷 又唔係即棄
點解要自己帶即棄木筷

我都唔明
唔好同我講係廢事作出無謂既消費啊......

即棄筷子無塗層 洗黎都無用

其實唔識食先會一開頭倒好撚多豉油落碟

環保撚只會睇到自己眼前既垃圾

拎屋企食飯對筷子唔係仲好咩

標奇立異
可以寫入自己份環保CV度

咁咪突顯唔到嗰種廢物重用嘅感覺

佢係咪食親壽司都倒大半碟豉油

唔係針對 但環保撚真係on9無下限

環保我支持 但唔係用呢種方式

睇到條友FB慶祝生日竟然點"happy birthday"咁多支蠟燭喺個蛋糕度
環保喎

呢啲環保撚一係個腦跛
一係佢老母生少左個腦俾佢

成日覺得呢班所謂環保撚真係鳩化晒環保

利申: 自己會做環保，但唔會屌柒人哋唔做

仲要一個人係咁霸住支豉油

環保塔利班

自己帶得筷子做乜唔索性帶永久性筷子加個餐具盒，呢條環保膠真係痴撚線

擺到明係針對
環保撚好多都唔係為左地球去環保
只係為個光環去環保

如果唔標奇立異
點顯得自己環保

你係咪成日mon住佢地

佢唔止on9喎，直頭係無知

日日都mon

tuna真係要有少少血先好食

正宗痴膠線

香港D tuna都唔止少少血

去一轉酒店自助餐收檔，你就知咩叫真正既嘥野

有恆心

即棄筷子會發毛
用敢兩三年
點解唔買對靚D出街用

普通木筷
同即棄木筷
既分別係即棄木筷
表面零處理
好多空隙
好難洗得乾淨

好易滋生細菌

希望佢對木筷子唔係share俾人用啦
啲細菌一定多到核爆

其實啲環保撚個腦裝乜？

嗰對即棄筷子用兩三年？

眞
喺日本食迴轉壽司揾唔到豉油碟先發現人地支豉油教你直接唧一下落啲壽司度

兩三年即棄？
仲要木既？
知唔知d病菌會索入木到洗唔到

好想現實生活遇到呢班人
我唔會屌，睇佢做乜都好笑

我仲環保呀豉油都唔落屌

即棄筷子用完緊係即棄架啦

無撚腦

咁樣食痾又入鋪頭數

同膠筷未仲環保，起碼用十年

所以咪越食越痴線囉

屌，一開始斟少啲咪得，on9

班環保撚一 兩滴都唔想哂

用不銹鋼筷啦
屋企果十對用左三十年以上
咁多年都未買過筷子

等佢繼續出醜放笑料

滋生細菌都算 佢食佢死左係佢既事
咁搞個豉油出口 萬一有細菌滋生害到下一手
呢啲環保撚無腦到呢

裝屎

屌你老母 前日清明唔出黎嘈?

以前有個fd同佢出街食飯佢係會自己帶個有滴管嘅樽去食壽司，雖然我都覺得有d奇怪，不過慣咗就唔覺

連果繼滴豉油都驚浪費
佢見到自助餐一定嬲到中風

即棄筷子不是即棄

食壞左個腦

岩
就算唔講自助餐
普通餐廳都一樣會嘥野

話唔定連condom 都唔係即棄

咁人哋搞走塑啫，其他可以唔包

又影響唔到你，關你撚事咩

環保撚用發霉筷子食到肚痾入醫院知唔知排出個堆屎同食左個粒藥要幾多淨水先整到？連買對膠筷子都唔識

做咩唔食蔥咁浪費

我唔明，唔用豉油碟，同環保之間的關係係咩？

洗少隻碟慳水掛

拎死物同生物做比較
Goodest logic

環保撚係唔用廁所板

掂到生肉

環保係好 但佢地最大問題係無腦又盲目同自我中心

佢老母係咪傻傻地架
大佬你個對所謂既木筷子用左咁撚多年
咁撚多細菌，仆你個臭街有冇常識
食撚到肚痛唔撚舒服又賴9人野食唔乾淨
係香港地，扮乜撚野丫
真係舊你落小幾滴油咩

其實迴轉壽司都好唔環保
而家轉落單都好少少
賣唔哂全部倒

唔關我事就唔可以討論？

same
我有做開分類回收
會珍惜食物
但唔會做啲咁on9 搏屌既野
影衰曬有心做環保既人

環保就咪食魚啦

好似呢單野咁 食次壽司都影咁多相同幾廿段字

好造作

樹熊哥好波

好耐無見啦fu g

之後可能會有封殺自助餐行動
班環保撚記得唔好去所有餐廳食飯呀
夜晚成日好多食物淨低要倒架
你幫襯佢即係比錢資助佢地倒食物咋

真係環保嘅就自己煮啦 出面啲廚房真係勁浪費 用好多廚房紙同保鮮紙 啲野賣唔哂又扔 做環保撚做得你咁短視 垃圾

自己見唔到垃圾=好環保

如果共產黨要清理人唔該第一個的曬呢班撚樣去集中營先

利申：支持環保，但絕對反對環保塔利班

成班attention whore
成世人未俾人讚過 要做埋d on9野搏存在感

推到極致:買餸係咪全部買本地食材先

豉油直接落都還好，而家有啲日本餐廳嘅豉油樽都係設計俾人直接滴落去件壽司到，好似呢款咁

但對筷子

環保撚死全家

環保就唔好用木筷，直接搵手”la” 啦，痴膠線

對筷子啲色，應該仲多菌過屎

但我唔明白嘅係 點解堂食都要用木筷子？
餐廳嗰啲唔係可清洗嘅餐具咩？
定佢想幫間餐廳慳埋啲洗潔精

睇到依句就覺得好噁心

環保唔喺唔好，但咁樣over哂

問題係佢hi撚曬落個咀到

所以話環保塔利班唔係冇原因
用生命去演繹佢地弱智得嚟又唔環保嘅精神

無腦嘅人真係好恐怖

不如叫師傅成嚿壽司塞入你口連碟都唔好上仲環保 其實人類可唔食嘢淨係做光合作用嚟生存先最環保

一定係對筷子既細菌食到個腦都有事

慳到d乜

日本人係咁落豉油

開名啦

元氣呢隻閪樽禁勁撚耐先落到一碟豉油出黎
擺明係慳豉油成本費事啲人狂倒多過方便人地一滴滴倒落碟野到
仲要一樣有嘴 一樣會有仆街掂住野食黎落

衛生意識有待改善

睇番佢d留言都覺得佢好恐怖

Sunny Yeung 點解會覺得我會整到個岀口有細菌？一日都唔知有幾多個客用過嘅豉油樽，個樽口外邊本來就好多菌，我先唔會俾機會個樽口癡度我舊壽司。🤣 我係有少少潔癖。🙊

有潔癖就唔會用果對木筷啦屌

大佬呀 唔好咁痴線

等睇佢對木筷子🥢積到生菇
然後出post 食埋d菇重環保

不要壽司，太不環保了，要吃直接跳入海咬魚

點解佢唔食完一碟 將個碟變成豉油碟

人地唔想浪費豉油

其實想出位點解唔一張紙巾一邊抆完屎反轉另一邊抹咀

條友真係以為自己行得好前 好有創意
一睇就知佢人生冇咩可取之處
偶然發現做環保撚可以攞到少少光環
於是就訓身做一個以為人地好欣賞既環保撚
你話佢真心環境嗎？我唔覺得係
似係想比人讚 但最後走火入魔既loser

滴到幾時。。。。。

仲以為要浪費啲水洗碟唔用

同埋咩叫用左兩三年嘅即棄筷子

人地畀個碟佢又唔用
自己「發明」啲垃圾方式
環保膠真係失禮死人

要環保不如食齋

環保撚真係好撚痴線

其實環保人士唔應該去呢類sushi 店食呀嘛，一兩舊一碟。。。一個人十幾隻碟。。。。。

食二手壽司仲環保啦
佢又要食一手？

企業“浪費”嘅資源，一分鐘等於一個人用十年，唔知環保人士睇唔睇到呢點

為左慳豉油碟個光環去到好盡

我抄左你post去fb到屌柒佢

好可悲 做左二十幾年人
要靠咁既野來得到人認同

去到有的病態，就算用佢個套logic 都講唔通

唔係黑心，但係對筷子用咁耐應該好快死

樓主好波
好欣賞你真係有睇曬咁多post

點解要用即棄筷子兩三年，用返正常筷子唔得咩，走飲筒撚都識用鋼飲筒，唔會拎支膠飲筒用兩三年啦，係咪傻撚咗

呢D撚樣 真係死撚晒佢啦
正宗仆街黎

木筷同竹筷都唔可以用幾年...
用幾個月就要換架喇
因為木筷同竹筷會有好多肉眼睇唔到既洞洞, 會有好多細菌係入面

屌麻撚煩
不如去茶餐廳叫個廚師倒成碟乾炒牛河落佢個口度連碟都慳返

歡迎歡迎
隨便攞去

唔睇邊有得笑

痴撚線

走火入魔

應該要環保既地方就唔環保
係到做埋哂d on9野

利申 係外國住 個個星期dum垃圾都會分類recycle

Starbucks用紙飲筒都俾班怨婦嫌七嫌八

班人係「 百彈齋主」黎
之前甘蔗飲管，意粉飲管都屌過

認真一問
日本食壽司好似真係有一種豉油樽
係預你直接滴落壽司
間店都冇豉油碟俾你
有冇巴打見過定我記錯

即棄筷子

重要攞嚟食壽司
痾撚死佢

環保撚幾時死？
環保係好事
但係唔係咁做囉

要環保唔撚係咁啦 attention seeking到呢

用兩三年

好心自己拎對自伙普通筷子啦

有冇有錢人係環保撚?

佢個碟都無奶乾淨到啦 咁撚多豉油

伸大個口係出水機到

其實佢知唔知即棄筷子好粗糙好易收埋啲細菌㗎

再開post屌柒佢先
之前果個cristna投訴我搞到比人del post

其實佢可以叫個壽司師傅撚舊壽司俾佢，直接放入佢口，咁就連壽司碟都慳番

其實用一對塑膠筷子唔會仲易洗同環保咩
起碼一對可以用好耐，又唔易爛

巴打我想抄你呢句去笑鳩佢

真係癲癲地，唔用飲管，星冰樂咪成杯倒哂出黎
到時浪費食物

食乜野 光合作用啦

膠碟定成支豉油唔要得唔環保d

搞到有細菌下一個肚痛關我撚事，我有光環咪得

佢自己消失埋仲環保

好，呢D硬膠唔屌唔鬆化

見到話對木筷子用左幾年已經想嘔

死撚咗佢就最環保

他們表示睇唔到睇唔到
要循序漸進㗎嘛

無恥可以所向無敵

就算環保撚要死都會殺哂其他唔環保既人先

好似印度咁, 直接一野塞落你個死人口到, 環保啊
環保撚想香港倒退返去呢啲地方既水平, 好環保

買兩條壽司 倒撚走人地半枝豉油 環保好嘢

咁你都搵到
真係好有心

用咗兩三嘅晰棄筷子
咁都食佢唔死嗰下好野

又宣傳

靜啦

同素食撚一樣只會睇到自己

日本人好尊重三文魚同豉油

到底係環保令人弱智
定弱智環保膠先會係咁話俾人聽自己係弱智？
btw有冇原post link？

吓 日本不嬲都係咁滴豉油落壽司架喎。。

屌 好撚多細蚊仔唔撚知喺到屌

d環保撚得大把
要出街食野又用電又要人洗碟好唔環保囉
我全家都係直接將原材料倒入口到

環保唔應該食魚生

垃圾低能白痴賤種害人環保狗!

條友係咪痴左線？

買到靚少少既竹筷子好過啦
又唔係貴

食魚生碳足跡咁多 環保L就食少啲啦 啲魚生又要冷涷 個雪櫃用咁多電 發電廠要燒多啲煤嚟供電
魚生又要空運 空運架飛機又要燃油 燃油又產生二氧化碳
最on9真係點解要重用即棄筷子 點解唔買對靚靚地嘅木筷子重用？

環保撚仲去食生勾勾食撚完肚柯 要用多幾格紙巾抆屎

環保原意係好
自己坐言起行都係好 可以帶動其他人
但係依家風氣變到好似想人讚先post咁
做埋啲唔合理嘅

明明佢有一個健全嘅腦袋，識認字，識表達自己⋯⋯
點解會有呢啲咁戇鳩嘅思維

屋企人喺特殊教育學校度做，有好多人一出世就冇一個健全嘅腦袋⋯⋯注定一世冇自由只能受人照顧⋯⋯

佢哋咁用個腦都好浪費

你重用筷子都要用對不銹鋼造
我彩你都嘥氣 直接重用木筷
呢啲就叫做特異功能

點解條友仲未死

你肯定佢有腦？

環保撚一齊去快餐店免費洗碗
相信好多公司會停用即棄餐具

屌你老母，每次滴10滴落碟咪得
用唔晒咪飲撚左佢
下次呀，你食完一碟，俾返隻碟師夫整一碟俾你呀

公廁廁所板應該仲乾淨過佢對筷子

好想知平時既包裝膠袋之類佢地點處置

仲喺度死雞撐飯蓋，環保撚真係好乞人憎

環保撚死撚左佢就最環保

兩條友講嘢都戇鳩鳩

環保撚要見一個屌一個

又要屌，又要遮人地個名
樓主on9仔

屌唔屌，同遮唔遮名
兩樣野有咩衝突？

屌你老母仲恐怖過啲邪教

假膠

啲環保撚真係好撚on9
唔信啲木筷子有菌都算 仲要想埋晒啲咩環境荷爾蒙
成撚日以為自己好撚醒
真係唔明點解可以有人on9成咁

其實佢食完第一碟 咪有個碟係度囉
戇鳩

好撚柒

有冇link俾我入去讚下佢

屌，堂食人地提供膠筷子都會洗都會重用
攞對私家筷出黎唔係為 show off 係為咩

反智

即棄筷子用兩三年

已經分唔到假膠定真心

呢啲上晒腦嘅環保撚好彩唔係我屋企人

執著環保已經去到走火入魔

咪係用左23年筷子囉
細菌多到仆街

用木筷子/ 粟米筷子唔好咩諗唔明

班環保撚講一套做一套是常識吧

問題係日本啲人食壽司唔會好似條友咁將個出口位掂落舊壽司度囉

大家樂，大快活，板將 我有一個新的諗法

屌係人都知正確食法係咁，但自己覺得好食咪得
日本啲魚生同香港啲質素都唔撚同啦，日本本身夠鮮夠好味先唔洗點咁多豉油

唔好題佢多菌 食尻死佢

睇傳用即棄木筷子用幾年就知佢弱智
無衛生常識

On9

唔知幾時會見到痾完屎唔用廁紙用手抆然後影張相上來搏讚

咪害撚咗啲鋪囉，唔新鮮出事一件事，佢所謂環保累鳩人一樣落地獄

應該有好多菌

其實濕完水咪又係要用廁紙

係咪有巴打入左去開假膠POST

佢個腦真係食塑膠大

開post唔見
假膠回應就有

好想知佢地如果見到自助餐會點

成日都覺得有班人跟本就係想俾人圍爐讚自己叻叻，所以成日將佢地既環保行為放上網。

對筷子d菌多過舊壽司

有無中文?
見咁多正評好奇想知佢講咩 thx

D柒頭會話已經生產左所以用盡佢

唔落咪唔會嘥嘢囉

我屌 咁撚唔衛生
一陣奶野就含得撚啦

其實環保撚係咪已經捨棄晒所有衛生既概念

環保撚真係好痴線

環保都好既
不過似呃like 多
左手滴豉油 右手特登影相比人知

好撚恐怖

最環保就係處理咗呢班人
少個人就少對筷

睇到用2/3年即棄筷子已經覺得超唔衞生屌你好心想環保既就一開始唔好用即棄，直接用膠/木筷子幾年啦

同埋有心諗過你既唔衞生係會影響到人你夠膽死樽豉油咁近夠魚生仲影上黎？無腦既人真係好痴線

做多左 環保冇問題
成個宗教狂熱份子咁樣....
收皮啦

快啲食死佢

點解啲環保撚可以咁冇common sense 走去reuse即棄筷子以為自己好環保

即棄筷子係用竹造 竹根本係其中一樣最環保嘅物料 生長週期快而又biodegradable 佢咁做根本冇意義

痴撚線.......

r爆頭

好on9啊
平時去餐廳食野人地都會提供可重覆使用嘅餐具比你用架啦
果啲用完就洗同你用完又洗有咩分別
自備即棄筷子用意係咩 會環保啲？

超多菌，要環保咁不如用普通筷子

下次唔好用碟阿，洗潔精污染海海阿

睇佢個樣，個一個安全套都用左幾十年

其實出街食飯已經好唔環保

利申dse完去左做一個月餐飲pt
扔左勁多野
啲客拎左啲野唔用都要扔 有咩衛生問題好大獲

可能人地會走出廁格個乾手機乾埋個屎眼呢

環保撚
你用實木/膠筷子都話易清潔啲
用兩三年即棄筷子係咪痴撚線架

豉油都要慳？環保人士直接滴壽司 網民怒批：唔衞生

屌我上次係泰國見清潔工人用嚟洗廁所嫁

仆街冇得留言既屌

好懷疑搞走塑班人係曲線抽擊，成班做到人頭豬咁款

真心黎
除非之前佢已經舖排左咁耐

唔弱智都唔會去做環保撚

我覺得唔好跟車太貼 條友詭詭哋

笑到仆街 感謝提供笑話

唔好太高估佢地智慧
我唔信玩膠都一年半前入定group

用電子廁板仲好喇
沖完仲有風吹乾埋，廁紙都唔洗用
又唔會整濕個廁板

因為真係用來洗廁所

一條底褲著5-6年

其實個勢同素食撚/高脂飲食撚好似
本來自己私底下搞正正常常
無啦啦有班人沖出來拎光環
最後發現唔係癲既就係騙子

高脂飲食撚係咪即係生酮撚？
Btw 素食青年呢個group仲痴線過搞走塑

洗公廁都係洗廁所呀

環保撚真係好撚恐怖

屌
咁即係環保撚一直都以為人地條喉係拎黎洗屎眼

加油樓主
繼續追擊班on9環保撚

如果真係覺得嘥嗰兩滴豉油咁大問題
佢根本就唔應該出街食飯
食肆嘅foodwaste係多到好誇張
如果覺得咁樣「慳」咗兩滴豉油成件事就冇問題心安理得 只不過係自欺欺人嘅hypocrite

多謝支持